【點撈呀？】大陸要求港台藝人作10年政治正確保證 違規者或遭索償

黃貫中.gif

過去一個多月，「黃色經濟圈」引發了不少討論，官員和建制人士紛紛作出批評，說它扭曲市場運作、破壞經濟、撕裂社會

共色經濟圈則看而不見

仲好啦，以後唔洗估估下

真正分水嶺

港人港地怒斥：點解消費仲要分顏色！

啲偽人唔使再旨意諗住可以食兩家茶禮

幾多會人跪？

就算真藍唔怕回血劍俾人屈咩

岩架喎

隨時講少句我愛祖國都俾佢地話港獨
呢d市場你玩飽佢

投名狀

做樣10年

養到咁上下肥就殺頭架啦
反正總會搵到位入你台獨港獨

范冰冰咁，見佢紅到咁上下就(湯)到佢一頸血嚟攞洗費

劉德華準備狗衝!

為什麼係十年唔係一世?
十年後儲肥就有借口擋你一頸血?

中共計到自己十年後滅亡?

咁橫掂佢哋都係奶，我寧願見到班真小人光明正大咁喺度奶，好過見到啲偽君子食兩家茶禮

因為支共10年內必定倒台